公司收到風，大戶劇本！

之前震倉+引熊+整固,一浪高於一浪都唔識call既，不如唔好炒野啦！

返去打牛工啦！

仲call
仲有力升咩

講左成日啦

樓主借錢賣樓 訓身
唔買正仆街

不入牛軍就打牛工啦你！

又fatfat

爽

Fat fat

樓主好落力

日日賺

聽日香港人集體退休

回完要識call!隻閪手識唔識禁!小兒麻痺呀? 嗌左你三次!開追悼會架啦，隻熊係咪你老襟黎架!?

你啲牛爛咗啊

引熊啦又

真正大棍升都未出現! 一日升一千，先再諗食糊！